老何係咪港澳現存唯一一位合法一夫多妻的人？

?

on9

唔知，但合法只有藍瓊嬰
三四房無註冊架

嚴格來講二三四房並無法定地位, 如果無立遺囑是一個仙都分唔到.

二房係正式嘅妾，有法律地位㗎

配偶
元配：黎婉華 Clementina Leitão （1942年結婚；2004年逝世）
二姨太（合法妾室）：藍瓊瓔 Lucina （1957年結婚）[2]

破產廢老咒死左何仔

無lu最後一位都香埋

me

香港1971年先一夫一妻
仲聽過有人係合法二房
長命既話可能仲有

有事實婚姻呢回事